大家估下微辣班人會唔會著Nike？

會
唔會

我信家姐

張相之前架

咁都俾你發現

咁大sponsor邊有可能唔著啊

仲微辣
個紅底一早爆哂出來啦
冇討論價值 拉

我就話今次微辣一定唔出聲，食兩家茶飯

人民幣當前

有邊次出聲啊 咪玩啦

希望佢地出聲啦
等大家唔使再講乜暗黃
就好似單春咁

某啲人會係黃嘅 但成間公司就9成都唔會表態出聲咖啦

澳門狗關我撚事？

今次咁大獲，應該落埋通告叫人唔好著 Nike

家姐同啊妹都好中意著瀨k